見過人為咗錢做過啲咩最賤最仆街嘅嘢？

如題

做雞

去完廁所唔沖廁

可能生活啫，唔算賤到害人掛？

平價賣啲垃圾食物畀你日日食

食到你糖尿痴肥加心臓病再高價賣藥畀你吊命

有錢收

ptgf先啱，都係雞嘅一種
最後幫佢埋單果位先慘
算唔算害人

笑貧不笑雞啊

偷會所啲廁紙，仲要帶返個舊廁紙筒番黎換

倫敦金，呃尻哂老母同呀婆啲錢

呢個真係賤，最憎係呢啲

呢個有啲搞笑

大頭奶粉，假疫苗

喊哂口借錢，之後借錢唔還

為左錢埋沒良心，唔洗人死活

返工

六親不認爭遺產

爭家産
兄弟姐妹都冇情講

有時荃灣見過d鋪頭專賣d假日本野 昆d啊公啊婆 個d咩保健產品 假科技產品 但明明係廢既 開一排會執埋改個名又開過

倫敦金

賣港

呢啲正仆街一個人累曬含世界嘅人

日日番工都係呃人好似啲倫敦金咁 都唔明點解會安落

返工
好低賤

唔好咁講